d人行路隻手fing到墨菲特咁是咩心態

屌你笑撚左

型囉

Rock

開大技

多數係師奶先會咁

諗住用大技呀嘛

睇落巴菲特
入黎想睇股神點fing手

屌

想打你條j

有創意

😂

you will lose

HO HO HO